夏天除左頹tee仲可以著乜

shirt都熱到仆街

背心

t back

底衫

咩都唔著

更頹嘅tee

泳褲

連登講衫..有d後悔開post admin幫我del post得唔得

香港夏天又熱又焗又痴立立
真係冇咩好著

留名學野

aloha shirt 👍

夠大隻嘅唔著都得

唔着

Cardigan

來源

返 office 工